區議會係民賤聯、工賊會、藍絲、河妖既資金來源，所以一定唔可以比佢當選

區議會你諗住無野做，其實大把油水搵，例如不能避雨避雨站，獨腳凳，下午茶酒樓跳老舞全部都係由區議會批錢，你諗下一年可以賺到幾多，上游批錢，下游報大數。

所以點解民賤聯咁緊張。

邊個射落海就必死全家，係咁簡單。

全部同我投票呀

call人去投票呀

今次目標係要斷班土共米路
區議會批既錢全部係一條完整產業鏈黎
你當紅裝修藍罷買既觀感去看待就得

17億天橋
貪到你笑

話無用個d
收左幾多錢？

多謝支持暴政

多謝支持獨裁

多謝支持鎮壓香港人

代林鄭政府/黑警多謝你哋投白票/投廢票/建制票

爭位，減建制資源

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！
希望大家多多支持、share、airdrop俾身邊朋友手足睇到，順便follow埋我哋FB同IG page！
-
Fact check 網址：
WhatsGap FB：
WhatsGap IG ：

Push

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

斷錢即收皮

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】